其實有冇人同我一樣唔明點解終點係政總?

星期日冇會開又冇人番工
零影響
點解唔係遊行去禮賓府/建制派屋企/辦事處等等?????
佢地喺邊就遊去邊等佢睇人民訴求

因為批左係果度

所以咪就係啲人成日屌佢遊行冇用
衝又話暴力
轉地點去個更直接地方又話人地冇批

屌你條柒婆咪坐喺屋企un un腳舒舒服服嘆住冷氣食花生

根本多人到咁應該直頭去埋中聯辦

去個無人地帶遊行係想個當權者點樣驚法????

去郊野公園遊行

咁多人應該可以將成個中聯辦推塌

我都唔明 所以索性走人 純粹想國際傳媒高度關注 我先去遊行創造多次百萬行

立法會喺果度 先係原因

重點係

釋放所有被捕人士；一個也不能再少

咩重點都好
唔係應該遊行去有相關權力人士所在地點?

問題係都冇人=冇影響大家嘅訴求對象
我係當權者，做乜要理你?
除非你咁持久，坐到幾日後再開會，如果即日嘅話去個無人地帶係為乜?
創紀錄然後愉快地離開?

成百萬人，唔衝擊，淨坐齋圍等佢冇入冇出已經夠惡夠嚇鬼

創造多次=恥辱多次
上次11pm已經出回應叫你收皮
今次佢真係啋你有味話知你200萬人，都冇野威脅到佢，徹回? 佢又可以大大聲聲對番你地講徹你老母

係612衝擊+警察亂鳩打人後佢先驚先宣布暫緩

禮賓府好d

每次民陣搞遊行我都係唔明啲目的地永遠都政總係冇乜意義

中聯辦啦

黑警 放催淚彈啦 仆街!!
唔好撚鍾意話鳩香港人係暴徒咩!
黑你老母 警你老母 自由閪!!

唔用政總好似唔易批？

咁你仆街啦
黑警批得比你就緊係佢認為能夠威脅當權者程度低先批
你老味你百鳩幾萬人老實講句仲唔係大鳩哂?
你要行撚埋羅湖再行上山頂佢都阻唔到下話?
唔去個影威脅有權力人士嘅地點遊黎做乜鳩?